現時左翼黎講 兒子已經係世一有冇人反對

不服來辯

屁馬？

我先係

如果唔係亞洲人，成就會再高幾班

你廢閪

阿朗 屁馬？

左翼左到變左膠, 再上就係左癌

文尼 牙朗 屁馬 都3個

Bernie Sanders屈啲

Greta Thunberg
Joe Biden

Biden左？

一個環保閪
一個戀童撚

我會揀AOC

奧巴馬都冇？

講左邊個夠毛澤東左?

文尼近况差喎

踢逆足

駁唔到

文尼同屁馬呢排踢到pet屎咁

牙朗係祖記轉左打前鋒幾耐

好撚左屌

朴智星

Kamala Harris

伊高沙托尼？

朴智星勁啲

星爺有英超